係大家自我審查前，想問連仔頂唔頂得順

想問連仔有冇信心保護到連登唔需要交出資料

雖然server 係外國

但如果用香港法例會唔會被迫交出ip/isp email

唔想比太大壓力admin

但你既一句說話可以比大家知道去到咩程度

推

收到風，連仔已經畀人捉咗

有EMAIL 都好難證明邊個登入咗個ACCOUNT 喎
如果用咗VPN 而SERVER 喺外國

課左金未呀

一次性轉番個LOGIN或者唔駛用EMAIL去LOGIN會好D
SERVER都要五眼先安全DD

捉你番大陸慢慢問

連仔要唔要去外國

如果可以用Apple sign in 就好

收到風 連仔係郭文貴d fd 驚閪

收皮啦

連仔加油

有殺錯冇放過

留言愈來愈少 帳戶又愈來愈少 你話頂唔頂得順啦